其實係要俾立法會開會，但要出席支持既人減一半

與其去送頭拖時間
不如諗諗其他方法